尖沙咀讚記

呢間唔錯。

枱大，一湯一茶碟頭飯，四十幾。

湯OKAY，茶正常，飯份量不錯。

先頭食個咸蛋肉餅飯，味道唔錯。

平時買其他快餐，咸到爆／勁重味精，讚記呢間有水準噃。

寶鞡巷？

寶勒巷

有無其他推介，食過幾間，呢間算唔錯。

試過有間，唔記得鋪名，午餐餐牌喺電視機播出嚟，好似廣告咁Loop。